唔訓既你 依家做緊咩野？

SLEEP IS FOR THE WEAK!!!

喊緊

Why

飲緊酒

對唔住既 欠既太多人

真青春

例如呢？

好多情侶係我對面

女人
老師
朋友

溝女咁易 快啲溝返個

咁你明知唔啱 就應該好好解決

唔搶二嫂

I mean 喺bar度識個

食咗兩日藥 好似愈食愈病

朋友屋企自私飲
好驚佢地扑野唔比床我訓教

最緊要休息 清

3p

今日瞓咗好耐啦
應該捱唔到好耐

HI

啱啱先諗緊你幾時出現

今日又幫on9威添衣

佢呢

到我了

應該溝緊姐姐

呀蛇 咪又係恤衫

希望下次大家見到威子會覺得遮住個樣都幾型

出街衫呀...
最緊要係褲
我已經開始著死一條

買條黑褲 一個牛仔褲 夠做啦

今日好撚熱

下 我好凍喎

Agger

我係弱者

今日冇人

人

今日應該爆唔到post

譚仔！！

爆到點先

Hi

自貼

隔離個女仔

港女冇乳就真

我唔會放棄！

有女照殺

諗清楚就好

細雨都係雨

餓

佢地酒量好屎

可惜冇就係冇

主人快啲食我

咁唔一定要重劈嘅

不了 尋晚食咗三哥了

從來沒我份

支持大哥好啲

杯子

Good girl

你咁型棍洗撚著咩

大哥世界第一

有冇人食過南記覺得好難食？

未食過

我

春卷可接受既
但譚>>>>>>南

認錯樓豬做我 ?

係時候入黎推下post
以獎勵自己就黎做晒fyp

U can try
難食到嘔

好波

認同
個湯底難食到....

你型棍啲

生活範圍附近無

我都係見過尖沙咀同銅鑼灣有

屋企又嘈 on99

Sleep is for the sheep！

me...

個湯底好油 譚仔好似冇咁漏同埋好飲d

橙

Detail

已成習慣

準備瞓 下星期4個deadlines, 但don't give a fuck

我仲留緊literature review 係最後做

係
高級野
太遠

Bb

Mark清

下星期先做is ok

係好飲好多

課緊金

唉 一對一對自己玩 得返我同另一個毒撚係度呆坐

好忙 但又係度鳩hea

have a quick bath first

點解咁快覆到

我都係

咩驚

你地兩個自己玩

He fai ching

YO

識玩

我都廢

我覺得我細佬真係終極唔生性

一路食炸雞一路飲啤酒

我當飲汽水

覆緊你囉

獨生子好悶

Cheers

有好有壞

細佬要呀媽夾份養貓 如果唔係唔俾掂

廢青好呀

on9,叫佢綁撚住隻貓係房MA

我決定做多陣嘢就去沖涼瞓覺

係咪好撚應該反省下

應該

你永遠不會成功

笑撚死
我呀媽又照顧佢地 又要清潔地下 又倒屎倒尿
佢咁同我呀媽計 真心覺得on9

佢好等錢洗?

回來

都唔明點解同一個老母生 兩姊弟可以差咁遠

佢有返工

俾啲鼓勵嚟

快到咁

我覺得自己好撚勁
6點起身到依家冇訓過
仲要嘔左咁撚多字出黎
我會唔會就死

人既問題

佢係純粹睇錢睇得好重要
但轉個頭咪又餐餐過千

掙扎！

果少少就唔好計啦

教既問題

突然覺得自己性格好好

咁易死既話香港人口應該少左一半

金錢奴

我都冇咩被教過咖咋

咁好事黎
死下d廢人
好似我咁

過千

今晚飲幾多好

不嬲

both la

10ml

坐左係按摩椅度

同問

no that's me

唔飲

rich

好sad

飲緊

係 佢之前出街會開酒飲

Rich

我有時諗起屋企都想死
所以好憎返去

真富貴

佢rich 條撚啦
搵得少少
月月清

迪布尼巴打死未 晚晚都唔撚訓

iktfb

窮人先會揮霍

屋企係我既!

原諒我這一生不羈放縱愛俊華 ~~

我都想做屋霸

覺得自己好幸通 一家三口雖然唔係好有錢 但好幸福

叫佢草下錢啦,冇本錢揮霍

幸福

你就好
我屋企關係破裂

恭喜清

人唔笑狗都吠啦

十卜u

公屋狗

面對佢

Thank u

今日比牙醫砍開左隻牙

面對咗啦
要喊早幾年都喊完
慣又慣咗
而家有其他寄託

咁又唔好咁講
人係正正常常既話冇咩問題既

我愛的人 不是我的愛人

男朋友

Yes

唉

次次諗起都好灰

典解牙

得一個人要走

俊x

啱啱佢問我過成點
我想答佢無咗佢好辛苦
但最後都無講到出黎

Mark仔同on9威呢

死左

你慘啲

痛死

食唔食到野

同佢傾偈真係好開心
嗰種感覺係其他人俾唔到
明明都過咗4個月都仲未放低

我有隻智慧齒瞓喺度生
我都想斬開佢

所以我走了

我懷念的是無話不說 我懷念的是一起做夢
我懷念的是爭吵以後 還是想要愛你的衝動
我記得那年生日 也記得那一首歌
記得那片星空 最緊的右手 最暖的胸口
誰記得 誰忘了

想去秦國

又痴左線

你有著落怕乜

望住佢地拍拖好sweet 心裹一半為佢高興 一半不甘

秦國真係好好玩

都係飲緊酒 好撚攰

如無意外 都對一世了

我果時唔計機票 帶左3000去仲有錢剩

World no.2

我都想飲

想醉

少少錢都做大爺

唔覺

Stay strong

屋企有幾罐嘉士伯一直未開

飲啦

好掛住我兄弟

其實無啦啦俾人約飲野
係咪多數有野

我個人意見啫

好想自己可以憎佢 但偏偏永遠都做唔到

啤酒不了

未必架

好怕飲悶酒

好多人都話好玩
但我真心唔明點解

no
試過俾女約上佢屋企兩個人飲
最後乜都無發生

啤酒

點解飲嘢等於有嘢

嘈左？

已經有振作搵野分散注意力 算好架喇

係囉關咩事

去左旅行 係酒店睇緊海棉寶寶

你玩過咩先

一大班人就冇野 單獨就

no

我飲緊悶酒

講乜都無人理
收皮先

食悶煙

好慘
好耐冇劈酒

邊係

單獨+佢仔仔唔多鍾意我

我理你

港女

下 咁佢係咪搵你嚟激佢

好悶

係咁港女架喇

我理

我欣賞你夠坦白

參觀 遊水
K3記憶

我唔食煙的

me2

躝啦

話戒
今日淨係食咗兩支

得閒同fd劈

今日食晏有個女仔大把位唔坐,正係坐我隔離,係唔係性暗示????

但有時做人太坦白無好處

佢去間gay探個fd既
佢話佢啲女仔朋友放哂佢飛機wor...

參觀緊係悶

總好過偽君子

咁你有無暗示返佢轉頭?

老喇我
飲少少就醉喇

係

冇

OH,錯過了~

其實係想介紹個gay frd俾你識

除左食野仲有咩好玩

一定係

佢仲排隊等緊呀

偽君子先上到位

水上樂園 買嘢 etc

佢個fd 女仔嚟 重有男朋友接收工
btw巳經去完

下次見到佢既話一於比個機會佢啦

好肚餓

整個杯麵食

一上床就無睡意

岩岩沖完涼

呢D唔岩我

係女見到你都水塘崩塌

竟然揸住十個單位收租既人係咩感覺????

要叫老解幫拖

有冇野各位巴絲建議我18歲前做晒佢

整左個出前一丁

諗唔到有咩野十八歲之後唔做得

ching
巧耐無見

成日聽取完講依個年紀唔做乜乜 以後會後悔

miss me????

好好地讀書

。。。。。17歲
我屌你

岩啊

17歲已經係好多好多年前

令人懷念的年紀

shoe
去左冰到

清應該都細過我

行政拘留

幾大啊你

依度最細仲唔係我

死老野

94

成日見到你個名就諗起我個鏝frd

未必 之後有中三定中四絲

你更老

我都好懷疑十幾歲仲on99嘅生活

同年

一去不返

咩都可以不負責任

生活如何呀

幾時考試 加油

清你貴庚

仆直

唔係
係唔洗擔心生活
做自己鐘意嘅嘢

訓啦

Same

唔考了,證都碎埋

Hello

分手既分手
還錢既還錢

早抖

做消防員

好熟口面

啲風吹入嚟有啲寒

G ching

唔考了,廢體能

就grad 揾工想死

無劍一排做嘜謝哂🤔

失眠 已經唔識訓教

唔想in鳥

咁又慘啲
我淨係還錢

不想做人了

仆直過山車

做嘜牙

衰嘅唔去 好嘅唔嚟

不公義的社會

好既自己放走左
衰既自己黎左

而家一熱就好痕
痕到想拎把CUTTER 界開自己

同緊美國嘅朋友傾電話

天日睇新一個渣FIT人誕生

開風扇

翻緊工

日夜顛倒晒，已經成個月未試過夜晚瞓覺

炒樓就繼續炒，含撚既繼續含

即係你做錯事先分開？

出街做運動點開

手提風扇

係呀

Hi你

唔好做

咁就...反省下
因咩事？

on9

沖咗杯茶飲
靜下

自卑

訓先
聽日睇林鄭做香港第一個女特首

心點靜

洗撚做咩
做幾下掌上壓飲下奶粉都怕大隻得濟啦

Y自卑

飲緊解茶

工作失敗企唔番起身
同時佢有追求者
覺得佢可以搵到比我更好

需要咩

仲有無人

屌⋯⋯

自然會有辦法
成個人放空晒

需唔需要都走左

好飲呀

錢作怪

我呀

冇,全都是夜鬼

濃既玄米

好似帽左，點好

除

家人令我睇錢好重

我都會少少自卑
但正常都會
你覺得自己有咩衰先？

想，談何容易

社會係咁,有錢=成功

飲緊綠茶
情迷日本茶

窮
學歷

即除 唔洗諗

未帽過,答你唔到

睇錢重冇所謂
但呢種覺得人哋可以搵個更好嘅諗法多撚餘

屋企好多茶包,飲到門牙勁多茶漬

好似姐，未確認

點解唔將自己變得更好

努力一搵到錢
學歷=虛榮

窮過條女?學歷差過條女?

我而家都牙黃

少黃是正常的

Confirm下
忍戴帽正on9

好失敗 點解自己唔識咁諗
人地都唔怕陪你捱

居屋 公屋
Ou f3
我係差個邊

咁就一定要掉低人？
我覺得搵到個唔介意自己身世 肯一齊捱嘅先可貴

過唔過到對方家人先,女就話冇所謂啫,男人唔同講法

但佢唔似...我地仲買左機票遲啲去旅行...

居屋公屋差唔到好多啫

你點解無啦啦覺得有帽先

我都好自卑
我女叻過我好多
屋企又有錢過我好多

後悔緊
好想死

喊緊 見到ex唔理我一個月就有新仔

ou 姐

追返人囉

人地拍緊拖

佢鐘意你咪得囉

No need
吸取教訓

佢今日同屋企去食飯
話千一蚊一個set 好抵

唔講仲以為MIT
學歷真係唔太重要,最緊要月入

不要也罷

wtf

咁就後悔一排好啦

好彩佢平時同我食canteen 食tam

如果分手後見到對方極速拍拖
真係會想死
最高紀錄係9日
所以各位巴打唔洗太傷心

咁都好為你呀 要好好珍惜呀

我都唔知幾耐

9日

千一蚊食左咩

冇需要再諗

佢有d 怪
佢要乜有乜個d 黎
但係又唔係鍾意用貴野買貴野
佢媽會買d 好貴既衫/袋比佢
但佢自己鍾意行f21/h&m/cotton on 個d 平野
附屬卡都唔用

不過我覺得同佢有d 距離姐

但我估之前應該床都上埋

個人貼地唔好咩
唔洗諗太多啦
性格咁好 仲有咩好顧慮

阿根廷野
佢話千一蚊既set 仲要係得星期三先有既特價
我唔知佢今日食左幾錢

仆街仔

帶佢食美國野

我怕佢之後同得我耐唔慣姐

過去了
而家我生活得好就得

當然

上巿公司 牡丹樓

我多數帶佢食拉麵

佢係我隔離訓左，我睇佢電話
佢之前旅行識左個男仔，我一路覺得條友古古怪怪
我一直覺得條仔想媾我條女
條仔一直有搵我條女，我成日都拎黎講
條女就話無野，普通朋友
啱啱睇佢wtsapp，條友話「最近點，好耐無傾計😟」（原諒我emoji，條仔真係咁打
之後我睇埋sc，好多對話無晒，得少少有save
其中一段係條仔問我條女想去邊
我點女就數左幾個提議，叫佢揀
條仔就話「你仲有十日時間計劃我地行程」
我計返日子，條女無同我講出去，更從來無同我講過同條仔出去！

可能佢由細到大都想試呢種生活呢

法國餐廳

味千?

冇嗰件事我識唔到大家

愛上自困

咩拉麵餐廳都試下喇
六七十到一百蚊餐都有

原來我條女之前去旅行有買手信俾個條仔
之前聖誕佢仲話要揀禮物俾條仔，但佢都無送野俾我

過多幾日睇下佢有冇作個藉口同你講要出去就一清二楚

即係暪住你同人出過去啦
咁做咗乜 自己諗

歡迎笑鳩我

好名好名

香港啲拉麵真係唔值依個價

三口六面啦屌

日本都唔洗一嚿水
On撚9
真係overrated

我同我條女都有玩tinder
但講明大家唔會同人傾計
個次比我見到佢同人傾計
我即刻黑面
先迫到佢del 個apps

不過之後佢改左電話pw

佢屋企有幾有米啊

一半攞左去交租

佢宜家係我隔離訓緊
我喊到仆街，驚整醒佢

陷家剷

差唔多喇
我係九州京阪神食都係咁上下

McDonalds

唔會同其他人傾計既話點解要用搵食app,唔正正經經用其他messenger

唔憂兩餐
細佬讀直資咁

下 有女做咩要玩tinder lol

Tinder

帽事嘅 btw我同ex係skout 識 之後佢派帽 即分

純粹想睇下d人個樣

知我者

香港mcdonalds 中資

企係路口睇到你唔想睇都得啦

多謝巴打，令我笑左

依一兩個星期先係啫

狗公總係好識攝位
當然條女去搵狗公都好抵屌

叫醒佢問啦
做咩要自己唔開心

最後要咁先迫到佢del

都唔知咩野理由黎

布子也

好食好多呢

牡丹樓

有無人掛住我

我係絲

骨子裡

講到千一蚊都好抵 好難想像

無乜research
係九州我覺得麻麻地
係牛真係好撚好食

啜死你

Agger
裝都on99

冇呀

唉 訓唔著

唔好訓

温書

未去過
東京打手

難以理解

我諗中產咁掛

聽歌

所以真係有d 無安全感
我就咩都同晒佢講

溫左成日

我覺得情侶好容易忘記當初點解走埋一齊

加油呀

DSE雞請振作

Mark仔講得好啱
好多人慢慢習慣咗就以為好多嘢都係必然
忘記咗自己/對方用心用力對對方好

無考過dse

拍拖嚟講算乜柒都經歷過
唔想再跌

quote of the month

如何喜歡你 如何結識你

人係要跌下走下

條仔分左手唔夠兩個月揾左第條女

你唔夠條女正？

都係有因果
勸大家堅持自己原則

唉真係要好好記住

可能一早要有路

仆街!!!

準備迎接實習考試

陳延佳

啱
我有時都會犯呢啲錯
不過而家冇乜
會好快記得唔應該做乜做物

???????

你而家讀緊乜

這很好

實習咩呀？

死火啦!!!
我突然唔記得左我上一個對象係邊個!!!

Too negative

係我 格劍啦

做緊廢青

幼教

作育英材

跳樓的話，有無邊到好介紹？

仲未病好呀 好唔舒服

唔建議跳樓

Ive?

有何高見

早啲訓

世界第一Ive仔
紅巴

喂，唔好呀
最多我請飲酒啦

咪我囉傻豬

get well soon

跳樓要人執屍又要人洗地

邊間呀清

加油

酒錢算得係咩，有無伴陪我飲先？

oj

ST???

生命可以好精彩

FUCK!!! I dry to this extent now!!!

的確，但任何一個方法都麻煩到人
死都要累到人

比個米八靚仔你

我陪你飲

睇緊小說

網吧打機

講真
開口埋口死真係好傻

無論個成績點，對我嚟講，最緊要係班小朋友開心又學到野。

失眠

冇錯 呢樣先係真正嘅教育意義

sor9囉，死都得罪人

死乜9

只係太傻

有時灰到個點，真係唔係得把口架

師者，傳道，授業，解惑
有幾多個做到？

要學懂苦中作樂

雖然是困難的

對唔住屋企人

落力為你好 得不到分數

我實習機構老師仲Keep 住團火，真係好勁。

你真係好灰？

唔係死左會令全世界有公共假期既人 冇資格自殺

hea左陣又3點

hi

香港有無邊個死左會有假期？我去殺左佢

我淨係識同佢地講故做運動

穩定地出糧

再有抱負都會淋熄,啲新人係請返黎做行政既

屈源係個好例子 雖然係中國

不安，報左驚

u r toxic coward

今日金句

已經好好架啦

真名上高登

新人始終會變老Pat pat

faggot everywhere

Me

唔敢想像完實習要同佢地分開
一定會喊⋯

one coward here

生命中仲有好多值得珍惜嘅事同人
何必為已逝去嘅耿耿於懷
請愛惜生命

true

人真係好廢，好容易就忘記年輕時候既抱負
一腔熱血無處灑
慢慢就俾個社會同化
身上稜角漸漸被磨掉

為左你，唔死啦

個人攰啫

since there are too many fucking retard in this world

岩啊清

呢度大把人陪你啦

我有舊同學都係ive 幼教hd

Don't be too aggressive

打少啲j

咁既話第時年年都會喊一次

有無人要自己一個訓先訓得著

u can prove its true

人未死係因為仲有野未做完

Ive 幼教好多女讀

hes not

哩行上Degree唔難，暫時成績都Keep到

唔知,未試同異性訓

唔洗
去到邊都訓到

同性呢

a0 toxic j

幼教唔係間間都多女既咩

好多嘢唔經歷過唔知自己有幾tough

我好少喊。對上一次都起碼兩年前

我要自己一個訓先舒服

老豆

yes

懶訓 會踢人落床

呀媽同家姐呢

點識識到女？

發覺永遠同人訓都訓唔到/訓得唔好

啲LLM

有好多人控制唔到嘅
我哋唔會明白佢哋 佢哋都唔會明白我哋
只係想仲理智嘅大家唔好俾感性打敗

兩三歲果陣唔算啦

你太興奮了

我都好懷念同老竇訓既日子
好多年前了...
都差不多成個月無見過佢

I am not a beast!

you are the best

need to see if he has a brain or not

有冇睇美女與野獸？

應該唔係禾

悶

就好似你都唔明我講緊乜

但問題係你訓唔到/訓得唔好

you too

佢興奮

臭雞黎，冇城堡 冇咁多書
佢會中認鐘意佢咩

我都想有人同我瞓

太醒訓 我有少少聲都訓唔到
鐘聲係咁嗒嗒嗒我都訓唔到

r u beautiful

不了

緊張啦同埋

我陪下你

講故唔好駁故啦

Papa~

就快可以

mama

訓了。記得幫我打氣

why

幾廿歲人仲緊張.....

自己幫自己

陪我ok?

幾個廿幾歲,做得你呀爺

渣油唷

好多野想買

你會架

buy what

暗瘡肥婆我都唔介意架wow

Oj 我素顏你睇

例如？

oh no...

扯咗

我唔會

sleep is for the weak

我介意

袋 化妝品 衫 鞋

你先出去工作吧

我要睇!

利迷子有無睇傳奇賽

聽日上黎拎龜 希望你唔好扮唔係度唔開門 又或者話咩屋企人唔捨得
你溝左新仔就唔好諗住可以留埋我隻龜
我唔係任你舞既公仔呀

我正常男仔黎

不了 有人養

我成日素 都未嚇親 怕咩

slip is for the week

wow

話左啦 仲未拎得返

你就不了

slip is for you

不了
我淨係鐘意靚仔

我素顏好大分別 即刻變毒撚

i am

可能我地死左好多次你唔知姐

Kong girl

不了 我鐘意哥哥

頭先見佢同條仔放左同一堆食物上story
明啦 單獨出街拍拖拖呀嘛
同佢講左我聽日上去拎 佢又係唔覆

WHY

唉，好想有個女仔純粹同我傾下計
社交圈全部男，好唔正常

YES ME

咁多要求架

super toxic j

我鐘意

你素唔素都毒架啦...

Dllm

今日出街自己一個食飯 隔離果兩條MK妹喺度望住我笑

攞條j屌撚爆佢地

你唔識欣賞

吹咩

唔係毒囉，一D 都唔毒

每6秒一蚊 deal?

識搵錢

Deal

講緊自己？🤔

恕我呢啲凡夫俗子冇眼光

你真係夜晚先出動

以前6秒$0.6
通漲

性暗示黎

懷疑佢哋笑尻我冇女 心諗你兩條MK妹好得過我邊度

俾左錢先 錄音要加錢

我無化過妝

唔好咁在意啦巴打

恕我地死得太多次

有冇試聽

問下沙哥哥先

當我無講過

呢個post應該開返個tg gp

想知你地同人對視時會避開定係同佢地鬥啤

法國呢度好多人叫春

你開

我淨係識也媽嗲

不了 識你老鼠

我行路淨係望地下

唔敢對望

Yes meeeeeee

加多句 熱菇熱菇啦

又俾人串

Kimochi

看到靚女望我我會深情望住佢 （chok 樣）

去咗仔仔度瞓？

Not only u

好耐無見我寶寶

點解唔訓覺

看到肥婆毒撚看我就啤尻佢地

原來真係冇人add 我

無 我都想
次次同佢訓都訓得好差 佢好鬼嘈 透氣聲好大 又搶我被

冇TG

沒有期望 就沒有失望

OK幾時見

我自己係零

我都次次都比女仔用鄙視嘅眼神望 我就會望地下

John

你有閪屌

往往佢地只會逃避我既眼光

沖個涼先 成身煙味 🚬

OK

屋企有隻騾仔

屎眼都當

咁大個人知唔知醜

樓豬都有閪屌 我帶你去屌閪

比下面好唔好

做人最緊要有自信

做乜7呀你

no thx

留whatsapp先有人搵

When ppl say go fuck yourself......

咩狗呀 警犬呀

睇開熱狗屌黃絲都冇咁癲。一睇黃絲屌羅冠聰d post，熱狗真係唔夠癲。

番咩工？

Too much

走青好機會

好 示範俾我睇

呢排隻隻game都玩厭曬咁

嚇死寶寶了

TVB有陳真

人生game呢

諗起信子段片

我睇緊

未

溝女game呢

今日心情好好

屌你

溫啦各位 早抖

未禁開始制

訓

典解

今日好多口水呀我

好似冇

屌你x2

我都唔知

有咩game 媾到女

屌你x3

SIMS

個game有bug no start button

Lol

Game就唔知
呢個post就大把女俾你揀

仲有靚仔

入唔到game

請唔請人？

Gay
到底自貼未

屌你x4

好大口氣

屌你x5

爆post未

冇人肯比我揀

咁就

全部有棍

就快

my daring when play lol

比你老闆電話我

快人一步理想達到
入得呢個post嘅都會好快出到pool
一年內出唔到就會姊維根場褲螃城賣答其算埃脾係孽計姊梅少爪平快快恢齊首女

床上全部都係衫 我唔想執床 無位訓

掉落地

wt 7 you say

初戀女朋友

我幫你

我記得初戀對我好好

唔講啦
怕嚇親人

諗真又係
呢度D女真係無乜幾個淨

拍拖會有邊個對對方唔好

我個初戀係8年前，8年又過去

嗨 你過得好嘛？

仔仔滾滾來

樓豬眼角高者

不太好，你呢？
仲係咁鐘意打機？

Me
你錯過左我入返pool既時間 無好好把握

道出真相

都話我將自己比你

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

我仔都生埋 不了

收爹啦你 唔好再傷害我樓豬

派咗膠

將樓豬獻給你～

Good ball 沙哥哥

屌你老母
果個係你囉

次撚次比人講眼角高都真係會嬲
咩叫眼角高呀? 係咪來者不拒先係好事呀?

太短了

非眨義 唔洗咁燥底

樣平平凡凡，有個單位揸下手錦囉

理得眨唔眨真係

Like yr dick

今日老豆係南昌入票買左四間

咁易燥底無女中意

預期反應

買龕位好過啦

我老豆都入左兩間 老母叫佢買 佢淨係負責俾錢

我都買左2間

何文田山有兩層

目測過

又唔係躁D女

成功靠父幹 我都係靠父幹，吹咩

人地買比仔仔,唔係囡囡

你眼殘

咁有本錢先可以眼角高架啦 無本錢學咩人溝女

唔關事 係對所有野

沒有

唔好嬲 嬲我都無女介紹比你

我係仔

呢度個個少爺仔女

3:45分

寶福山有兩個單位

等女溝

邊個

講得好

成日比人激

未計收緊租嗰幾間Sor

勁

魔鬼山個邊有5個單位

和合石業主

又拜山~

求包養

父幹根本係實力一種

但我唔係

終於肯講事實

無咩好燥姐呢d 脾氣咁易燥 女仔唔中意 試下大方d

送菊花

唔google都唔識

大方到讓左你俾人啦

好唔慣澳迷子唔係到9up

大愛

佢比我收左皮

澳迷一直都在

我都打算入手和合石

柒瞓左

渣ga

無本錢等女溝

我計平啲俾你

都係咁 我無再打機啦 你呢？

唔係少爺既，
只不過係上一代勤力有為下一代下算姐

慢用

單層十連單位 管理費好貴

躝左

見係對住你地+都係打字姐 又無唔熟既 我唔洗次次收收埋埋咋
面對面躁既真係無乜

就黎有得訓

有幾有錢呀 講出黎聽下 得一層都拎出黎 呢到個個3~4層 講緊獨立屋

靠父幹 渣ga
十幾歲已經有第一桶金

同我秘書約個時間傾傾佢

唔熟都唔燥 樓豬is

連車位?

咪臭係

我咪秘書

快啲結紥 唔好害下一代

利清細聲啲
謙虛啲好既

咁又係 有情緒發洩下都好

你最有錢 你話事輸

Sleep is for the weak

屌同埋次次講親呢D topic我都易發火架啦

Yes I'm

下面無人揸車架喎

爸爸呢排俾少左零用錢我

come on fire

打算買幾個油石玩下咁

Sugardaddy

我養你

如果我有日無再上黎叫春，會唔會有人記得我？

... 唔好癲la

搞到我參加唔到有錢人船p

無記錯我試過有次喺末日前面發火咋

不了
所以你日日上嚟啦

唔係話有錢，但香港地有個單位都已經唔同D la
利申 21歲仲讀緊書

that's mk activity

屍殺列車

打和！

好呀 我地去有錢人船p

想點彌補我弱小心靈

田

屌有聲

坦白講.....

我認我on9
完

呢度個個未畢業就幾層樓揸手啦

1001

我哋互p

1001 is on9 son

有錢都唔洗講出黎 你講完出黎唔代表d 咩
唔好覺得自己有咩特別 天外有天 人外有人